General
Ctrl+Shift+P	コマンドパレットを表示	
Ctrl+P	ファイル名を指定して開く	workbench.action.quickOpen	
Ctrl+Shift+N	新しいウィンドウを開く	workbench.action.newWindow	
Ctrl+Shift+W	ウィンドウを閉じる	workbench.action.closeWindow	
Ctrl+,	ユーザー設定を開く		
Ctrl+K Ctrl+S	キーボードショートカット一覧を開く

Basic Editing
Ctrl+X	行の切り取り (未選択時)	editor.action.clipboardCutAction	
Ctrl+C	行のコピー (未選択時)	editor.action.clipboardCopyAction	
Alt+Down	カーソル行を下に移動	editor.action.moveLinesDownAction	
Alt+Up	カーソル行を上に移動	editor.action.moveLinesUpAction	
Shift+Alt+Down	カーソル行を下にコピー	editor.action.copyLinesDownAction	
Shift+Alt+Up	カーソル行を上にコピー	editor.action.copyLinesUpAction	
Ctrl+Shift+K	カーソル行削除	editor.action.deleteLines	
Ctrl+Enter	下に行追加	editor.action.insertLineAfter	
Ctrl+Shift+Enter	上に行追加	editor.action.insertLineBefore	
Ctrl+Shift+\	次の対応する括弧に移動		
Ctrl+]	行にインデントを追加	editor.action.indentLines	
Ctrl+[	行のインデントを削除	editor.action.outdentLines	
Ctrl+Shift+]	対応する括弧に移動	editor.action.jumpToBracket	
Home	行の先頭に移動	cursorHome	
End	行の末尾に移動	cursorEnd	
Ctrl+Home	ファイルの先頭に移動	cursorTop	
Ctrl+End	ファイルの末尾に移動	cursorBottom	
Ctrl+Up	行を上にスクロール		
Ctrl+Down	行を下にスクロール		
Alt+PgUp	画面を上にスクロール		
Alt+PgDown	画面を下にスクロール	

Navigation
Ctrl+T	すべてのシンボルを表示	workbench.action.showAllSymbols	
Ctrl+G	指定行に移動	workbench.action.gotoLine	
Ctrl+P	ファイルに移動	workbench.action.quickOpen	
Ctrl+Shift+O	指定シンボルに移動	workbench.action.gotoSymbol	
Ctrl+Shift+M	エラーと警告を表示	workbench.action.showErrorsWarnings	
F8	次のエラーと警告に移動	editor.action.marker.next	
Shift+F8	前のエラーと警告に移動	editor.action.marker.prev	
F1	すべてのコマンドを表示	workbench.action.showCommands	
Ctrl+Tab	ファイル履歴を表示	workbench.action.openPreviousEditor	
Ctrl+PgUp	次のタブに移動	workbench.action.nextEditor	
Ctrl+PgDown	前のタブに移動	workbench.action.previousEditor	
Alt+Left	前に戻る	workbench.action.navigateBack	
Alt+Right	次に進む	workbench.action.navigateForward	
Ctrl+M	タブでフォーカス切り替えモードをトグル	editor.action.toggleTabFocusMode	

Search and Replace
Ctrl+F	検索	actions.find	
Ctrl+H	置換	editor.action.startFindReplaceAction	
F3	次を検索	editor.action.nextMatchFindAction	
Shift+F3	前を検索	ditor.action.previousMatchFindAction	
Ctrl+D	次のマッチを選択に追加	editor.action.addSelectionToNextFindMatch	
Ctrl+K Ctrl+D	次のマッチに移動	editor.action.moveSelectionToNextFindMatch	
Alt+C	ケースセンシティブのトグル		
Alt+R	正規表現のトグル		
Alt+W	ワード一致のトグル	

Multi-cursor and Selection
Alt+Click	カーソルの追加挿入		
Ctrl+Alt+Down	カーソルを下に追加	editor.action.insertCursorBelow	
Ctrl+Alt+Up	カーソルを上に追加	editor.action.insertCursorAbove	
Ctrl+U	カーソル動作のUndo	cursorUndo	
Ctrl+L	現在の行の選択		
Ctrl+Shift+L	選択部分の全マッチを選択	editor.action.selectHighlights	
Ctrl+F2	選択ワードの全マッチを選択	editor.action.changeAll	
Shift+Alt+Right	選択範囲を広げる	editor.action.smartSelect.grow	
Shift+Alt+Left	選択範囲を縮める	editor.action.smartSelect.shrink	
Shift+Alt+マウスドラッグ	矩形選択		
Ctrl+Shift+Alt+矢印	矩形選択	

Rich Languages Editing
Ctrl+Space	サジェストを表示	editor.action.triggerSuggest	
Ctrl+Shift+Space	パラメーターヒントを表示	editor.action.triggerParameterHints	
Shift+Alt+F	コードをフォーマット	editor.action.format	
Ctrl+/	行コメント記号をトグル	editor.action.commentLine	
F12	選択部分の定義に移動	editor.action.goToDeclaration	
Alt+F12	選択部分の定義をプレビュー	editor.action.previewDeclaration	
Ctrl+K F12	横に定義を表示		
Ctrl+.	クイックフィックス	editor.action.quickFix	
Shift+F12	リファレンスを表示	editor.action.referenceSearch.trigger	
F2	シンボルをリネーム	editor.action.rename	
Ctrl+K Ctrl+X	行末尾のスペースを削除	editor.action.trimTrailingWhitespace	
Ctrl+K M	言語モードを変更	workbench.action.editor.changeLanguageMode

Editor Management
Ctrl+W	エディターを閉じる	workbench.action.closeActiveEditor	
Ctrl+K F	フォルダーを閉じる	workbench.action.closeFolder	
Ctrl+\	エディターを分割する	workbench.action.splitEditor	
Ctrl+1	左のエディターにフォーカス	workbench.action.focusFirstEditor	
Ctrl+2	サイドエディターにフォーカス	workbench.action.focusSecondEditor	
Ctrl+3	右のエディターにフォーカス	workbench.action.focusThirdEditor	
Ctrl+Alt+Left	左のエディターにタブを移す		
Ctrl+Alt+Right	右のエディターにタブを移す		
Ctrl+K Left	アクティブなエディターを左に移動	workbench.action.moveActiveEditorLeft	
Ctrl+K Right	アクティブなエディターを右に移動	workbench.action.moveActiveEditorRight	
Ctrl+K Up	アクティブなエディターを上に移動	workbench.action.moveActiveEditorUp	
Ctrl+K Down	アクティブなエディターを下に移動	workbench.action.moveActiveEditorDown	

File Management
Ctrl+N	新しいファイル	workbench.action.files.newUntitledFile	
Ctrl+O	ファイルを開く	workbench.action.files.openFile	
Ctrl+S	保存	workbench.action.files.save	
Ctrl+Shift+S	名前を付けて保存	workbench.action.files.saveAs	
Ctrl+K S	すべて保存	workbench.action.files.saveAll	
Ctrl+W	ファイルを閉じる	workbench.files.action.closeFile	
Ctrl+K Ctrl+W	すべてのファイルを閉じる	workbench.files.action.closeAllFiles	
Ctrl+K Enter	作業中ファイルに追加	workbench.files.action.addToWorkingFiles	
Ctrl+K P	アクティブなファイルのパスをコピー	workbench.action.files.copyPathOfActiveFile	
Ctrl+K R	アクティブなファイルをエクスプローラーで表示	workbench.action.files.revealActiveFileInWindows	
Ctrl+K O	アクティブなファイルを新しいウィンドウで表示	workbench.action.files.showOpenedFileInNewWindow	

Display
F11	フルスクリーン表示のトグル	workbench.action.toggleFullScreen	
Ctrl+Shift+=	ズームイン	workbench.action.zoomIn	
Ctrl+Shift+-	ズームアウト	workbench.action.zoomOut	
Ctrl+B	サイドバー表示のトグル	workbench.action.toggleSidebarVisibility	
Ctrl+Shift+D	デバッグ画面の表示	workbench.view.debug	
Ctrl+Shift+E	エクスプローラーの表示	workbench.view.explorer	
Ctrl+Shift+G	Git画面の表示	workbench.view.git	
Ctrl+Shift+F	検索画面の表示	workbench.view.search	
Ctrl+Shift+J	詳細検索のトグル	workbench.action.search.toggleQueryDetails	
Ctrl+Shift+C	新しいコマンドプロンプトを開く	workbench.action.terminal.openNativeConsole	
Ctrl+Shift+U	アウトプット画面を開く	workbench.action.output.toggleOutput	
Ctrl+Shift+V	マークダウンのプレビュー表示をトグル	workbench.action.markdown.togglePreview	
Ctrl+K V	マークダウンのプレビューを横に表示	workbench.action.markdown.openPreviewSideBySide	
Ctrl+K Z	禅モード (Escで抜ける)	

Preferences
未アサイン	ユーザー設定を開く	workbench.action.openGlobalSettings	
未アサイン	ワークスペース設定を開く	workbench.action.openWorkspaceSettings	
未アサイン	ショートカット設定を開く	workbench.action.openGlobalKeybindings	
未アサイン	ユーザースニペットを開く	workbench.action.openSnippets	
未アサイン	カラーテーマ設定を開く	workbench.action.selectTheme

Debug
F9	ブレークポイントのトグル	editor.debug.action.toggleBreakpoint	
F5	コンティニュー	workbench.action.debug.continue	
F5	スタート	workbench.action.debug.start	
Shift+F5	ストップ	workbench.action.debug.stop	
F11	ステップイン	workbench.action.debug.stepInto	
Shift+F11	ステップアウト	workbench.action.debug.stepOut	
F10	ステップオーバー	workbench.action.debug.stepOver	

Integrated Terminal
Ctrl+`	統合ターミナルを開く		
Ctrl+Shift+`	統合ターミナルを新しく開く		
Ctrl+C	選択範囲をコピー		
Ctrl+V	表示してるターミナルにペースト		
Ctrl+Up	上にスクロール		
Ctrl+Down	下にスクロール		
Shift+PgUp	ページを上にスクロール		
Shift+PgDown	ページを下にスクロール		
Ctrl+Home	一番上にスクロール		
Ctrl+End	一番下にスクロール

Tasks
Ctrl+Shift+B	ビルドタスクの実行	workbench.action.tasks.build

Extensions
未アサイン	拡張のリスト表示	workbench.extensions.action.listExtensions	
未アサイン	拡張のインストール	workbench.extensions.action.installExtension
